{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-suites-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트 호텔 제주"
    },
    "text": "スイートホテル済州は西帰浦中文観光路に位置しており、ビザ林と済州抗日記念館からも近い距離に位置しております。 ホテル内には無料のインターネットを備えた客室と屋外プール、無料の専用駐車場があります。 客室ではエアコンと専用バルコニーが利用でき、薄型TV、コーヒー/お茶、金庫などの施設が提供されています。 また、バスルームにはヘアドライヤーが備えられています。 ホテル内のレストランLa Terrazaではイタリア風の特選料理が楽しめ、La Vitaでは様々なワインが味わえます。 ホテルは24時間ビジネスセンターやマッサージサービスを提供しており、フィットネスセンターやプールもご利用いただけます。 スイートホテル済州は西帰浦の中心部から約14km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは11:00までです。 レストランLa Terrazaでは朝食、中華料理、夕食が提供され、雰囲気は家族に優しい雰囲気、伝統的な雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気があります。 レストランLa Tavernaでは夕食が提供され、雰囲気はモダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイートホテル済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "スイートホテル済州は西帰浦中文観光路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料のインターネットを備えた客室と屋外プール、無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室ではエアコンと専用バルコニーが利用でき、薄型TV、コーヒー/お茶、金庫などの施設が提供されています。また、バスルームにはヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ホテル内のレストランLa Terrazaではイタリア風の特選料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルは24時間ビジネスセンターやマッサージサービスを提供しており、フィットネスセンターやプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スイートホテル済州のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで何を食べることができますか？",
            "answer": "レストランLa Terrazaでは朝食、中華料理、夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランLa Terrazaの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "レストランLa Terrazaの雰囲気は家族に優しい雰囲気、伝統的な雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "レストランLa Tavernaでは何が提供されますか？",
            "answer": "レストランLa Tavernaでは夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランLa Tavernaの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "レストランLa Tavernaの雰囲気はモダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 521
    }
}